旺角做咩又打返陣地戰

唉...手足小心呀....
你地咁勇武 何必正面硬碰呢...
仲要哨兵講明三面包抄都仲諗住守....為咩呢....

打陣地戰既兄弟有十分一伏擊已經不得了

岩岩有人share比我
未FC

唉....條路咁空曠
鋪又閂哂 街坊又得返咁少
一陣又上演幾架豬籠衝入人群亂拉人
到底有咩行動目標啊....
好擔心

我都唔明 ...
依家陣地冇意義
聽日仲有行動

真架

係 我都係咁諗 抖抖聽朝人多再黎過啦

今日目的達到，明天請早
屋企要人